有無人玩QNAP NAS玩到神級？

小弟想整到部NAS
1. curl support http/2
2. 設定DNS Record support email
3. 更改php version
4. 裝ipkg command(我裝到opkg但唔識裝ipkg)
5. 裝SSL

有無人有以上經驗同我吹兩句